CSL廢左好多

有冇人同我一樣轉左台，4年前佢比人貴，但真心快，而家真係廢到暈，早前CS打黎問番我意見，我都直接講又貴又廢。

得我一個feel到

大把人

4年前我特登由people轉去，比貴起碼50－60＄，但物超所值，而家貴又貴過人，質素差過人，有5g就唔理4g，5g又貴，之後以前地鐵火車入笠都收到，而家城市坐巴士都收唔到。

好垃圾 又貴又慢搭車又收唔到

已轉smartone
CSL同smartone 月費價錢唔係差好遠 但smartone穩定同快好多

我用緊自由鳥，慢慢睇其他優惠

由CSL轉1010
1010都好慢

以前由csl 轉smt
以前csl 的確叫穩定同快
之後轉smt, Smt 係貴，但又快又順，少地方收唔到
前幾個月貪佢俾個價平轉返csl, dklm, 用一日已經想即刻轉返smt
垃撚圾到，同一個地方smt 收爆， csl 得一格load 空氣
係屋企都竟然有位係收唔到
我急事要上網果陣真係死撚得

不嬲都廢 收爆load 空氣
呢個名唔係禁易得黎

CLS勁on9 早半年已經打黎要我續約 之後一直係咁SMS SMS咁煩你

Smart tone 以前比人鬧垃圾，後來愈黎愈多人用，簡單黎講個台一出名，就變廢

我收到起碼60 個電話以上，入面全無溝通，每次都有人打黎問，我真係驚左佢。

最慘唔係一時時，係成日都咁，重要度度都收唔好

好似差佢錢咁，完全cls

都唔係今日既事
忍多3個月就可以轉台

CSL俾PCCW收購完就變廢

呢間野永久black list，同people一樣

我都係
轉左之後打黎問
垃鳩垃

其實都廢左幾年

一樣
不過價無以前咁貴
一分錢一分貨啦

大部份地方都係60mb左右

同意
幾年前係真係快，之後地鐵長期收到但load空氣(前一兩年，而家唔G)，又唔係特別快，收訊號又差
月月297，轉台先同我講可以試吓轉張新sim睇吓會唔會收得好d睬佢都有味

同意
用左7年

CSL CLS